（突發）工會、學生組織舉辦614聯合公投

公投啲乜？
第一：公投反國安法！
第二：公投參與罷工罷課！

惡法殺到，絕地反擊！
手足，歸位！

大家一齊參與！！

推

遊行就話驚無不反，驚俾人拉，公投唔洗驚啦掛？

過咗成年仲搞罷工

btw講開公投，大家可以睇吓罷韓公投宜家live開票緊

罷啦罷罷罷

推推推

Pishhhhh

冚家齊投票
罷佢老母兮